我是一個來自大陸的抗爭者

我是一個到香港讀大學的大陸生，因此姑且稱自己為半香港人，我深深地敬佩香港人這種不怕暴政打壓的精神，因此我把香港人當作自己的盟友，并且決定與香港人齊上齊落。

我從去年6月9日開始參加游行，到612做物資兵，再到71進化成前綫抗爭者衝擊立法會，並組建了自己的小隊，基本上大大小小的示威活動都有參與。

直到十月一日，部分隊員的身份已經暴露，以及警方對小隊的滲透，小隊被迫解散。

理大一役，有人選擇離開，有人選擇留下。而我，在警方包圍的過程中苟且跑了出來，隨後流亡美國。心中有説不完的愧疚，沒有留守到最後一刻，很對不起裏面被困的手足。

不過，就算身在美國，我也希望能繼續我的抗爭之路。

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
天滅中共 振我中華

D
2020/5/29
于洛杉磯

希望唔係吹水
多謝

轉去宣傳叫D黑人兄弟唔好柒啦，元兇係支共。

拉

辛苦了手足

多謝你既付出

感激

多謝你
祝你喺LA一切平安

感覺中國人支持

感謝

多謝，有相同信念就係我哋手足

願手足平安
萬事小心

感謝，btw，你點睇港獨？

真 同胞

G 持

多謝手足

手足喺美國要保重